仆街喇 係Amazon 唔小心運左香水

尋日睇睇下香水 唔小心禁左買 自己都唔知
今日出email 話ship左去代運倉
但係禁運香水
我可以點算
利申：照填左表 博佢唔知送過黎

運左會點

博下囉，最多咪無左件貨

我都唔知

都冇其他方法

冇易燃標籤好似都照送
之前想運d油 問過

運過香薰油無事

要add to cart
揀address 同payment method
最後仲要place the order
咁都可以禁錯？